鄭錦滿、公民黨四人、岑敖暉被DQ

source icable

都唔選,怕咩

反正都延期